狗已經借咗馬場

Frd家姐係hkjc做 沙田跑馬場已經比狗借咗 已經入咗去 佢話唔share得片 我冇片係手

相片 唔撚好再伏手足

係真架

相都無，點信

fake

真架 好多狗係馬場

Push

堅料 但係你信唔信都好 都要有個心理準備

推

拍咗唔share得拍嚟做乜...

我無片係手 佢唔肯send

好人好報，P移不動

估計又係夾硬"借"